支那人成日講制裁其他商家, 但又唔會叫人只睇CCTVB

其實好多人係支那都未睇過CCTVB

喺支那就緊係睇CCTV啦
Btw 一樣垃圾